警方話高峰期33.8萬 究竟高峰期係點解？

淨係計3點半-4點 銅鑼灣軒尼詩道SOGO外行過嘅人咁樣？

遊行又唔係集會 唔係全部人坐係同一個地方度 高峰期即係點撚解？ 定係班狗冇儀器計到咁多人？